\begin{titlepage}
\begin{center}
\large МІНІСТЕРСТВО ОСВІТИ І НАУКИ УКРАЇНИ\\
\vspace{0.5cm}
НАЦІОНАЛЬНИЙ ТЕХНІЧНИЙ УНІВЕРСИТЕТ\\
\vspace{0.25cm}
``Харківський політехнічний інститут''
\end{center}
\vspace{0.5cm}
\begin{center}
Катедра комп’ютерної математики і аналізу даних
\end{center}
\vspace{1cm}
\begin{center}
\large{ДОКУМЕНТАЦІЯ ДО ПРОЄКТНОЇ РОБОТИ}\\
\vspace{1cm}
\large{ПОБУДОВА ГРАФІКІВ ГЕОМЕТРИЧНИХ ОБ'ЄКТІВ\\ДО ТЕМИ «КРИВІ ДРУГОГО ПОРЯДКУ»}\\
\vspace{1cm}
\end{center}
\textbf{Виконали:}\\
ст. гр. КН-120 \hfill Задара Д.В\\
ст. гр. КН-120 \hfill Лебединцев Н.Г\\
ст. гр. КН-120 \hfill Малєєв О.С\\
ст. гр. КН-120 \hfill Марценюк І.С\\
ст. гр. КН-120 \hfill Нетіпа М.О\\
ст. гр. КН-120 \hfill Омельніцький А.М\\
ст. гр. КН-120 \hfill Попсуйшапка Т.К\\
\textbf{Консультанти:}\\
доц. кат. КМАД  \hfill  Ю.Б. Решетняк\\
асп. кат. КМАД \hfill К.С. Ямковий\\
\textbf{Куратор:}\\
доц. кат. КМАД \hfill С.Є. Гардер\\
\vfill

\begin{center}
  НТУ ``ХПІ''\\
  Харків --- 2023
\end{center}
\end{titlepage}
\setcounter{page}{2}
